# Advaex Front-End

## Развёртка

Запустите `yarn install`, затем `yarn serve` или `yarn build`

## Описание

Веб-утилита для предварительного анализа вредоносного ПО в исполняемых файлах.
Утилита работает с исполняемыми файлами ОС Windows, такими как:
`exe`, `dll`, `lib` и прочими.

# Стек технологий
- **TypeScript** - Типизированный язык программирования транслирующийся в JavaScript
- **JavaScript** - Не типизированный язык, используется в некоторых местах проекта
- **Vue** - Фреймворк реализующий реактивное программирование
- **Vuex** - Реактивное хранилище состояний для Vue
- **Vuetify** - Графический фреймворк с набором элементов в стиле Material Design
- **VueRouter** - Плагин позволяющий управлять состоянием адресной строки браузера для 
    для постраничной навигации в SPA
- **Vue PWA** - Плагин позволяющий реализовать PWA приложение не требующее доступа к интернету
- **Jest** - Фреймворк для проведения Unit тестов
- **Stylus** - Язык стилей транслирующийся в CSS   
- **Axios** - Библиотека для выполнения AJAX запросов
- **VBar** - Библиотека для кастомного скролл-бара

# Детект аномалий
- Количество экспортируемых функций не совпадает с количеством имён
- Более одной секции с флагом "исполняемый" или "код"

- mscoree.dll - Это .NET приложение

ShellExecuteW ShellExecuteExW - Методы в shell32.dll внести в предупреждения
